第一屆世紀帝國三香港區夏季賽

支持

冇玩第3集, 支持!

依家開始學都黎得切

support

3

mac玩到？

玩唔到 bootcamp 裝windows 玩

Push

係steam 買左complete version 但開唔到game
一開就停止運作
巴打有冇solution

利申：win10 64bit

試下set相容性同以系統管理者執行，再唔得就update下directX

push

推

正，可惜冇正版，同玩拿破崙時代mod

買正版啦

會唔會放翻上YouTube!

pish

留各

留名